4790 VS 6700

邊隻U好D
打機用 配MSI 1060 6GB
畫面等等盡量開到最盡就最盡
唔夠資料再提供
咪
利申:電腦白痴

6700啦一定 行DDR4喎

1060就想開到最盡?

有幾盡開幾盡囉

答左你6700啦 仲想點

不過而家一係7700 一係ryzen

加幾舊

而家最抵玩CPU係Ryzen 7 1700

炒價

你唔係問我「1060就想開到最盡?」
我咪有禮貌地答返你囉
你想點下嗎?
不過點都多謝你答覆

1060既話配4790都應該夠哂用
如果塊板socket岩又想平價升級既咪收粒二手囉
反正打機黎計，你粒U再勁張顯示卡都會bottleneck左

不過如果諗住會升級條女既，AMD 1700

唔係 答左你6700 仲推緊post

唔該巴打 多謝你意見
但我想聽多D分析
仲想問多樣野
有無咩Ethernet Sitwch推介
越快越好

4790成2.5k
買粒一樣性能既洋垃圾唔駛幾舊水

邊粒

1060 都開唔到好高
平平地買粒i5 都夠
但長遠睇會升顥示卡就
應該買7700 有新買新
6700 仲要好似有bug